{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079432?place[place_type]=GID&place[gid]=1079432&place[latitude]=35.8125551416&place[longitude]=127.158594796&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 행진 게스트하우스"
    },
    "text": "次は我が行進韓屋ペンションについての案内です。 行進韓屋ペンションは村の外郭に位置し、周辺には寒碧楼、梧木台、壁画村、国立無形遺産院のような名所があります。 ここは静かでリラックスした雰囲気を持っており、小さな庭には縁台や花々があり、可愛らしい雰囲気を感じることができます。 ペンションにはたった2つの部屋と小さなリビングルームがあり、家族、友達、同好会と一緒にする小さな集まりや旅行者が長期間宿泊するのに良い場所です。 部屋は黄土壁になっており、素朴な家具と特別に用意した寝具が用意されています。 リビングルームでは簡単な調理と談笑ができ、天気の良い日には庭でガーデンパーティーを楽しむこともできます。 行進韓屋ペンションは未成年者の予約と家族及びカップル以外の男女同室での宿泊は不可能です。 また、ペットとの入場も許可されておらず、行動規定を破った場合、退室要求及び追加料金が発生することがあります。 客室利用時の破損や貴重品紛失の責任は宿泊客にありますので、注意が必要です。 行進韓屋ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、入室及び退室時間を基準に予約されます。 客室内での喫煙は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、無分別な娯楽や飲酒は他の宿泊客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 一軒家の客室は最大8名まで宿泊可能で、周辺の観光地としてハンビョク文化館、自然生態博物館、韓屋村などがあります。 また、無料駐車場も5分の距離に位置しています。 我が行進韓屋ペンションはプライベートな時間を過ごせる環境を提供しています。 幸せな時間を始めてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "行進韓屋ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "行進韓屋ペンションは村の外郭に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には寒碧楼、梧木台、壁画村、国立無形遺産院のような名所があります。"
        },
        {
            "question": "行進韓屋ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "行進韓屋ペンションは静かでリラックスした雰囲気を持っており、可愛らしい庭があります。"
        },
        {
            "question": "行進韓屋ペンションの部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "行進韓屋ペンションには2つの部屋と小さなリビングルームがあり、黄土壁の素朴な雰囲気と特別に用意された寝具があります。"
        },
        {
            "question": "行進韓屋ペンションでは何ができますか？",
            "answer": "行進韓屋ペンションでは調理や談笑ができるリビングルームがあり、庭でのガーデンパーティーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "行進韓屋ペンションでは誰が宿泊できますか？",
            "answer": "行進韓屋ペンションでは未成年者の予約や家族・カップル以外の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入場は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入場は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の責任はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊時の破損や貴重品紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "一軒家の客室は最大8名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハンビョク文化館、自然生態博物館、韓屋村などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場が5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "行進韓屋ペンションでプライベートな時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、行進韓屋ペンションではプライベートな時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 486
    }
}